今日有幾多手足被人拉左

有冇人報報數

經過今日 殺警都唔係問題 ！

我估應該都有100

最小都100人

96啊，岩岩講了

96係前日單野
今日未計

929 㗎wo..

應該200 up

對不起，我錯

業不起，我錯

200真定假

WTS好似10+個
油麻地死得最多 2 30個
TM好似0(?)
沙田好似唔過10個
CWB - 炮台山 保守估計20個
其他鳩拉 咩軍火呀個堆應該60左右

尋人！黃大仙有手足比狗咬，冇記者影到！

Over100

180